【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水7

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

more

瑩妹的話都可以

嬲嬲豬

旗津好休閒日落風景幾正
有踩單車？

好辛苦呀
屌你老母
你可唔可以唔好煩住我呀
失機無神又打嚟
我唔想你知做緊乜呀
屌你老母
好好哋做frd唔得未
你盲撚咗定傻撚咗
我咁撚柒樣衰冇身性冇性格你都要行埋嚟
好辛苦呀
咁多女都唔鍾意 係要搞着我？
我都係想自己一個姐
做朋友咪幾好 點解要越行越近姐？

有意思嗎？

有

你明白我在說甚麼？

唔明

最後也是沒有用

我喜歡以往的心事台

有！

點解

我都叫做舊人啦
始終熟嘅都係舊人多
有時淨係想9up
望住啲名
我唔知點開口好

習慣問題
無嘢喺恆久不變

口渴

剪左手指甲未

你話我馬後砲啦
一個論壇 點樣阻止到一個人講野

佢要入嚟嚇人
佢去到邊都可以
不過明白嘅
個邊限制多啲
會有人出嚟制止

咁你飲酒未

呢一刻
如果我想
我都可以係到瘋狂洗版 攻擊其他會員
你明白我想說甚麼嗎？

明白啦

自律就是最好
凡事唔好over 尊重 其實可以同自由並存

我知呀
我都唔會做
你明白的

我唔明白的話 我先係唔正常

兩邊走啦
兩邊啲人我都想傾計

呢期我會上多啲水
做下和事佬
唔想兩邊關係咁僵
有機會我想合返埋

Gay/les is pride
好似有呢句
異於大部分人唔等於自己奇怪

佢反而見你間u d les女仔都自然係校巴站輕鬆既親密行為
我估我無睇錯做 普通女仔fd到咁做掛

你叫牙joe收埋d廣告先
我都好懷疑以前高登 雖然有d地方唔夠方便

其實我覺得冇咩所謂
如果啲人因為你性取向問題而唔同你做朋友
我覺得呢啲人識嚟都罷

係啦係啦

一諗起要social就好大壓力想逃避
寧願做翻cool嗰個自己，自在啲，安全啲
但咁樣冇辦法擴大生活圈子
唉

No lor

明白的
始終理念唔同

你要問自己堅持既原意
要繼續囉 唔繼續 邊度都無好風氣 至於方法呢

起碼有咗溝通先
溝通 溝通 溝通
重要所以三次
溝通先會見到有契機
今晚係progressive既 少少都係

可愛個邊我睇下有冇方法搞

你咁叠馬咩

都係傾姐
可以點

昏睡咗一晚 而家仲係好攰

分左手 係咪唔應該同佢講生快？
ps 半年no contact

如果你連這裹都接受不到，會好難...

早晨

不想人用依種方法，依種角色...

各位早晨

早 風

早晨 而家好攰好眼瞓...

你嘴角微揚的樣子
就是我最重要的事

早晨呀咁多位

天天早晨
琴晚點呀

我都岩岩起身

早 天天

最好唔好啦

在心中

累了這麽多人，苦了那麽多角色

變態格仔餅 美美 早晨

早呀，小妹妹

唔好
何必呢

咁咪幾好囉

我都追哂所有po

早晨，叔叔

岩呀 呢種天氣岩岩好 舒服

係有心嘅

早晨風ching

可能有個方法，對在這裹的人都會是好的

但我都唔知原來中意一個人會比到對方咁大壓力

依種 强 既態度係好，千萬不要放縱和委屈自己

昨晚心愛的小狗回天家了，要喊都喊完

對任何人都啱既，我都盡力做

對某啲人嚟講被鍾意唔係一件有虛榮心嘅嘢 而係一件好令人厭煩嘅事

Btw

其實會包容 會體諒

那些歌，都是別人的故事，你有你既主題曲，而且可以創作好多好多，有既係時間

搵一個明白我嘅人
真係咁難？

嘉勳 we miss you

叫春群，做你樹窿

who is joe

我明呀
你地唔鍾意好正常
之前我真係呆咗
無啦啦係到鬧人
我都覺得幫唔落
同時都要明白
你地咁樣做解決唔到件事
只會令佢更偏激

係

牙joe都唔識

不會走入你們的圈子

我放棄緊

碌到公司喇 係時候瞓一覺...

你唔入，其他人會入

當然唔會，大把人入，你可以盡情叫春

屌你你先係收撚皮個個啊
冇人歡迎你啊 走啦仆街

sweet sweet 的天

今日有d霧霾 不過咁樣應該冇咁曬
我今日要出去做野 有d風涼涼地就好～

我都追哂了

咁今日要重新出發啦

唔撚想再湊細路咁湊
大家咁大個人 唔通仲要呵住氹咩

唔識

你想要人喜歡都要俾返啲尊重同自律人地先得架大佬

被誤解真係痛，論結果而言是最恰當，bye

乖乖
可愛

舊登大佬wor

緣份呢d話來就來架啦～

冇玩舊登

等人好過搵人

可惜方法錯了 結果未知，大概未能如願，沒有她 雖然天不會塌下來，但已沒有生氣，最後既 ff

再見了 adios

做cdrom了

一意孤行嘅人留不住

做咩

你唔算有錯 因為我都覺最近果啲冇意思洗板推po 同埋某啲會員令人好反感 完全冇近po意慾同埋都唔想覆個po 而家分開咗一段時間好似兩邊都好咗啲 除咗嗰個解決唔到嘅問題之外

有機會可以合返 因為問題改善咗唔少

起碼唔會好似之前咁 咁多洗板

嗰啲根本問題 好難解決 只可以無視同係#1標明

我只到都無視算 根本唔放在眼內

呢排同翻個小學同學相認 一開頭WhatsApp都傾得好密 但呢兩日佢開始有啲hea 覆 不過都有約出黎行街溫書 出嚟又冇乜事 好傾得埋 想問下各位巴絲打 點睇

啱啱相認個排都好地地 有秒回 大量emoji 但呢兩日就隔一排先覆

你們現在是中學生？～

只到都無視算？～

出街時都多身體接觸 之前出街佢又主動問睇唔睇戲 究竟佢想點

讀緊U

即係男女？～

啱啱瞓醒 喺兩邊留連咗一陣

嶺南？～

最初以為係友情報po 但原來應該係感情po

我亂咁估下咋

我都唔知可以點

想呀

被我唔放在眼內嘅人 少之有少

我只係無視算

唔放在眼內先勁

分手後做翻朋友，
發現根本控制唔到自己繼續鐘意佢，
好辛苦
佢又表示唔會想一齊翻
有時寧願佢唔覆機忍心啲一刀兩斷

長痛不如短痛

係公司食飯盒

係公司食飯盒 你問我答

男女本身就唔係人人都適合做朋友 仲要ex

Start

係 更快復原

什麼是友盡？～有盡？～

啱唔啱做朋友唔關性別事

好似好ching 清...

一開始我都覺得自己做到，唔適合咪放低，
但根本就自欺欺人，架陣我地好缺朋友咩

友情到咗盡頭嘅意思

啲醬多到咁

天長地久有時盡 此恨綿綿無絕期？～

不了

風心碎醬～？

根本就係普通茶記味

這不是茶記嗎？～

注意～

茶記外賣 只係之前未食過呢間

普普通通幾好

期待已久嘅轉涼

上高山 可以享受到 雖然香港高極有個譜

行山

好耐冇行

挑戰自己行大蛇頂

邊度嚟？～

未聽過

萬宜水庫西壩南面

萬宜水庫 嗰頭

鳳凰山勁啲 定佢勁啲

又學

撈起

我們一起學牛叫

啱

想法因人而異唔使理我

未行過

跌到得番六度會爽歪歪

如果我有心行～ 騎牛 區兩大山頭～ 已經好勁

人老咗係長氣啲

無信心㗎 只係純粹以身試伏

牛肉球～ 我還是比較喜歡乾蒸牛肉

有家嘅人唔同啲

騎牛玩臭羊

ikea開始行上去

上山頂睇風景

騎牛 區 其實冇牛～ 馬騮反而有見過

都係普通嘢

冇錯1000公尺都冇

我短衫加件外套 底嗰件唔會着長袖

一定要叫隻牛～

穿窿好唔點菜園諗起就驚 我老母租咗一～

巧膠膠 我驚冇人行到上頂

大部分山～ 可以不用裝備

多謝支持

可以騎牛上山

帶刀出街～ 可是會比龜逗

我通常揸車上去的

3L水+莎莉蛋糕就可以行大部分山

大帽山有很多牛

朱古力能量高啲

乾蒸牛肉不就是牛肉燒賣嗎

莎莉蛋糕飽肚同埋相對其他飽肚嘅野負重比較少

係幸福肥

不知道O我～ 我覺得朱古力一定係最強一排家庭裝食到你想嘔～ 甜到嘔

咁就要飲好多水 所以負重大咗

好似係粗口 助語詞原理～臭x～ 臭啤～ 臭牛

識睇一定睇著裙行山

當然朱古力或者energy bar作為後備食糧的確一流 但係我唔會揀嚟做主食

唔係粗口呀 啲野生羊真心極臭

我騎牛區行出荃灣都未使用三L～

行山中途～ 不用正餐～ 我通常係食完早餐行黃昏前落山

燒羊毛仲臭 以前工廠區 試過有啲燒羊 臭到想嘔

3L 緊係唔係全部飲哂啦 通常都會預留500ml-1L做後備

我通常唔會預留～ 因為我行得嘅地方 一定好安全 除非斷手斷腳 如果唔係 絕對唔會唔夠水

每個人玩法唔同 我會食正餐

有機會都想見識下 風的戰法

卡邦尼？

等我操番先啦....

話說之前同同學行山 有人帶八寶粥

可以帶cooking set上山 煮面沖咖啡☕️添

更加缺水

真心想見識...

呢個真係唔知...

如果有人叫熙 熹
咪叫臭熙 臭熹？

咁有人叫茜 係咪叫臭茜...

唔食

芫荽最緊要新鮮 放到臭咗就。。。

好睇個山係咩級數～ 普通上落樓梯小小斜路真係都見唔少

呢個字好似讀善～？

有啲長期戰爭會帶埋咖啡壺方便食物的確可以正餐

好多人會讀

西西

好爽

會gg

水嘅因人而異～我行兩三個鐘頂多只會帶兩公升～ 唔會帶帽唔會用拐杖 食物非必須的～ 如果只係兩三個鐘

行得好慢

行得勁慢 如果快行有機會肚痛

以前細個不知天高地厚騎牛區 行出荃灣只會帶朱古力～餅～水

負重量增加 肚腩

上次行青山食完個早餐 上山 其實最重要都只係水 只係帶咗少少乾糧～落山都係四五點

同女朋友嗌大交

印度式上車入data

會唔會佢搵到適合的？～

我覺得似係

所以mola mola

鱷魚負了

正如何？～

正不了
貓貓是我的弱點

calibrate 機都calibrate咗1粒鐘 好想瞓覺

我會負的
只有貓貓

Lab既儀器？

回來啦

歌兒～

歌歌~ 好掛住你呀

好掛住你地

上下OK？～

返緊工

Good luck

女人會理性架咩 我驚等耐左大家感情都會變淡 之後分手

知道 開解左少少

帶扎韭菜上嚟 掛係門口

我都想知

都唔知呢個星期點捱

咁就唔係叫行

探親

有老婆好幸福

有嗎

是嗎

有冇咩文筆好靚 好多名言警句,成語 又係哲思類嘅書可以分享下？

2L水就夠3個鐘山程

今日比人話 食韭菜 好似屎咁臭

要小說 但唔要無聊愛情故事

自認文筆好？

可以一齊行

見到佢地一定要學習騎牛搵馬技能

邊啲

咩都話屎咁臭
仲有腐乳通菜 都係

只有一個 不算多

上次3個鐘 我都係得1.3L捱完

D系列

恩愛

學牛

只自不夠實在 我追求實在嘅

出得好勁 得淨係買咗一支茶

烏龍茶

今天累死了

每一天都過得好充實

終於放工 痴線 除咗食飯就無停過手 好攰好眼瞓...

半新不舊留名#

想搵條清澈嘅河浸下浴

想浸溫泉

成為雜質

huksy獨自一人

你未剪指甲

快點脫掉來享受我嘅清澈

我要獨步天下

先去掉肉身

成仙

係靈魂

～

一百年後？

猴子呢～？

留左篇文係嗰邊潛了，我唔想承受太多情緒 其實我一直有mon post

我都知你對我冇興趣 唔使講到咁白

猴子腦

黑講到白～

不 建議～

灰灰哋咪幾好

火牛～

娘娘 不敢不敢

灰色是最邪惡的

好都好鍾意 冇咗佢唔得

講緊事物 太黑太白都唔好

我很喜歡灰色

芝士腸是最邪惡的

編號幾多

用耳塞

🐃

呢個世界冇話冇咗邊個唔得

黃色

天台仔～台仔～

灰牛～

從不做第一 第一係死先嗰個

睇下月光

人海戰術～ ～～

灰西牛

我都唔鍾意

等待誰來打開？

牛放好多屁～ 溫室氣體元兇

左穿右插

左右穿插

最尾畀人插開 所以做第二好了

做乜鳩

所以食牛係破壞緊地球

記得用筷子

犀

相呢 娘娘都冇面畀

拎鎖鑰嗰個

唔好畀人插就夠

我

指緊職場保後門

唔好粥啦 唔想表演 食飯isok

最美嘅風景係回憶都

咁等人執起鎖鑰去開

淫

或者會成為更美嘅風景

可惜我時間太少 不能打開每一個人心房

筷子食牛欲求就得

係 咁就過咗成個禮拜了

而家人類過度繁殖了 地球快負荷不了 或者戰爭 可以人類走得更遠

要交租？

人體改造 加啲葉綠素

唔好插我

可惜只會有我 沒其他人

我個ig係吉的

改變不了太多

租霸

筷子啫 應該唔會好傷

好痛

事實

牛肉球夠鬆軟 頂得住

唔使啦 牛欲求係度

食咗我小心得罪人

邊個

頭先無啦啦瞓着咗...

睡得舒服麻

屋企 同埋我無私家車㗎

唔舒服 身邊無人陪住點瞓都唔會舒服啦

啱啱食完

我都想

食咗就會知

學識獨立 只有自己才不會離棄自己

飛機

靈魂離棄肉體

因為被困於身上

溫咗書未？

我以為自己已經放低女神 但原來無呢回事....

你去食ikea

好鐘意食佢肉丸 配果個醬

收工啦

傻得可愛

開始睇唔明發生緊咩事
追下po先

好搞笑

好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好き好

愛してる💕

睇到你好似快要__不保....

無謂再關心你 我沒資格慰問妳
無謂再騷擾妳 我沒這塊厚面皮

你真的不用來我回憶裡 微笑

最後的溫柔

難道是寂寞太耐 生鏽的鎖不能開
鑰匙也折斷了 留在舊患所在懷內
放滿對你的愛 難怪跟誰也 再沒法戀愛

收工

還在嘆息那愛戀不到氣絕便已安葬

唔好再三部曲啦

最動人時光
不用常回看

好似好好味

唯獨壯烈離座 可百世流芳
你未忘 我未忘 猶勝伴在旁

這算愛嗎 或是感化嗎 讓到底無代價

高調#

出左新故事
由勇悍·17到kay講人妻 中女

唔好留意埋啲咁嘅嘢啦

我有鋼鐵外殼也會重傷
卻扮行動自如並獨自療傷
若得到妳問候
亦已夠我隔靴搔癢

是對的終於會碰到
是錯的不管再美好

軒仔d歌真係好正

聽日仲要返工

好想返工。。。。?

搞到又起鋪k癮

同路人?

好眼瞓 係咁打錯字又簡錯字

想chur 牙sir?

上呀

你地2個自私約

我都覺得係，睇定d先

建議你轉用鈦合金

良藥原是帶苦 但情毒其實更苦 能讓淚水將一生浸沒
味蕾上遺下苦澀 偏帶一絲醉甜 似鴉片我戒不了

青山 上大帽山 一部分 麥理浩徑 也是這樣

456 食完早餐 行 黃昏前收工

事實就係靠你喺度打嘅文字作出判斷
如果我見過你哋兩個亦都可能有另一啲睇法都唔出奇

拖頭 拖拉機

不畏浮雲遮望眼,只缘身在最高層

只在此山中 雲深不知處

咩意境？

意思就解到俾你

唔係我作

唔識作詩 但都幾鍾意詩 簡單幾隻字就可以表達到深厚意思 而且又靚

血染江山的畫
怎敵你眉間一點朱砂

同好wor

有好多我都中意
小曲兒
河圖
最近中意嘅青玉案
魔道祖師同人歌，盜筆同人歌正到我不停loop

葬仙
不老夢
呢排好中意

愛若執炬迎風
熾烈而哀慟
諸般滋味皆在其中

好靚!!!!!

唔夠你咁靚

寂月照路成獨影 燈火燃如我思心
白雪舖地成冰壑 君品潔如銀玉鐲

有冇人接落去

多謝

天天絲打美如畫

～係時候又要換畫

變態真係好勁

佢叫變態 雖然變態嗰方面佢都幾勁

換既係畫 定人？

啱哂靜靜地叫春既人

咁係咪要用身體嚟奉祀我先

是日亂影

嘩 咁專業嘅 我畫嗰陣真係冇諗咁多,純粹將腦入面想像嘅情景畫出嚟
睇嚟你係一個好樂觀嘅人 講嘅嘢都好正面
同埋我的而且確好中意”温暖””燈火”呢類嘢 睇得出我風格

寂月照路成獨影 燈火燃如我思心
白雪舖地成冰壑 君品潔如銀玉鐲
光爛五色在隔岸 從中不見君白影
喜聲樂弦傳百里 雪降寧地次千億

根住點作好呢

唔好咁啦

仲有小小，睇埋先...

開交朋apps 目的有好多，識陌生人，內有電子付款功能，有着數啱我依d窮人等等，apps 有自動 邀請通訊錄中的朋友功能，避唔到，不喜歡也不要傷害畫中人....我依到最後遺言

寂月照路成獨影 燈火燃如我思心
白雪舖地成冰壑 君品潔如銀玉鐲
光爛五色在隔岸 從中不見君白影
喜聲樂弦傳百里 雪降寧地次千億
讚頌君如蘭花雅 感嘆鄙人尤劣馬

最後留言。ok😅

做乜嘢

交到～

x2

寂月照路成獨影 燈火燃如我思心
白雪舖地成冰壑 君品潔如銀玉鐲
光爛五色在隔岸 從中不見君白影
喜聲樂弦傳百里 雪降寧地次千億
讚頌君如蘭花雅 感嘆鄙人尤劣馬
一笑使人融其心 二聲使人恍其生

應該唔會掛....

作住咁多先 訓教 大家早抖

現實生活中好唔鐘意同人 Social ，特別係多過 3-4個人以上嘅場合，
開會、聚會、打波會驚到唔想去，作個理由話病呀唔舒服之類唔去。
除咗最親嘅屋企人、朋友，好驚同陌生人講嘢。
去七十一麥當勞買嘢都會口疾疾。
特別見到女仔，我會緊張到耳仔紅，啲汗大滴到會成件衫濕哂。

就算係虛擬世界入面，幾乎開每一個社交 App ，我都熄哂自動推送 notification，
例如 Facebook、E-Mail 我每次手動開 App 都要做定心理準備，深呼吸，
先敢 Click 入去，一掃完，就即刻關咗佢 。
覆人都要左諗右諗。自己打錯字我直頭會 Del 咗個聊天紀錄，費事眼冤。

間歇性發作最嚴重嘅時間，我直頭會開飛行模式，用 Wi-Fi 就算，
因為好驚人會打電話同 Send 短訊俾自己，咁就完全無得避。

反而主要用嚟聯絡網友嘅 App，好似高登呀，各類非實名嘅 Forum 就無呢個問題 。

我印象中我細個唔係咁，都幾玩得，吹得，
係到我中一、中二嘅時候先發現自己開始有呢個問題。

之後都迫自己要 Social 啲，大膽啲，
參加好多中學啲咩乜鬼領袖訓練活動、朗誦比賽之類。
到大學又上莊又住 Hall ，參加球隊咁，但情況都係無咩改善。

最慘嘅係，我係一個好怕孤獨嘅人，每次我想同人親近，
但得嚟嘅永遠只有無盡嘅尷尬，同埋不適。
成個旁觀者咁，睇住人地成班人由唔熟，到一齊玩得好埋好開心。
自己就投入唔到，形同局外人。心酸到爆！

一齊打波，我係會覺得開心嘅。
但只係一種運動後的滿足感，
而唔係成 Team 人一齊相處，人際關係上嘅愉悅。

我自己叫呢種感覺做「強烈的疏離感同抽離感」。

近呢10年嚟，我就不停係呢個循環入面：
1. 覺得寂寞，但又驚同人相處
2. 鼓勵自己，參加嘢、去識人
3. 老尷、好辛苦
4. Quit、潛水、中止交往

無限輪迴～

有文彩但揀理科

我中學都係理科